元朗人小心

Push

所有黑衣人入元朗開大片 ? 鄉黑小心，黑衣人私了唔可以睇小

拉

全部都係轉發，同埋D口吻太假！

假到打開口牌。

仲以為係3個月前阿？？
今時今日 班鄉黑 藍屍要玩，肯撚定同佢地死過

成條大馬路都有幾部狗車來回咁巡

啲狗記得唔好出黎

想睇白衫燒到變黑衫

200刀手？

係真先好，最驚你唔出

總之小心，真假都好，落單手足返屋企時小心

開波唔緊要 最撚驚佢打完你再拉你先仆街
手足睇情況走人

係唔係嫁

流浮山刀手已出發

流浮山果200個刀手呢

唔出正廢柴

應該係真，套裝到上次唔同

喂 鬼影都冇隻喎

等緊你呀

又黎200刀手